誰是Hkcc killer ?

小弟今天sem1不幸遇上中文killer & computing killer
為左唔好發生同類事件
我想問下phy 1,中西溝 , EAS2 ,概率
有邊啲係killer?有邊啲唔係killer但教書19999？
有無推薦老師，小弟感謝各位
祝爆4
翻工嘅加人工

EAS2 Kelson Tsui 幾好幾有心
多互動 答問題加分 唔答又唔會煩尻你
Assignment 逐組教你執到靚靚仔仔先收
仲開埋whatsapp grp比我地隨時問問題

同求EAS同phy1好lecturer

邊個kill左你 中文都比人kill 左

Kimberly Tao冇得輸....A已袋😎😎😎

Kelson 真心nice 佢自己都係學霸出身 所以會好體諒同學 （好似無乜關係？）

黃明蝶
自稱小蝶🤡

Helen Yeh冚家產